LingU master of Cultural studies / 中文系

有無人讀緊呢科/想報？多數收幾多gpa 洗唔洗in?
難唔難入

Third hon都有機？